%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Preamble                                                                     %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[12pt,a4paper,twoside,openright,openbib]{report}

\usepackage{estilo_pfc}

\author{Brais Arias Rio}
\date{FECHA DEL PROYECTO}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Body                                                                         %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{document}

 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
 % Definición de comandos               %
 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

 \newcommand{\paginaenblanco}{\mbox{}\thispagestyle{empty}\newpage}

 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
 % Preliminares documento               %
 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

 \dominitoc

 \include{cover}
 \paginaenblanco
%  \include{draft}
%  \paginaenblanco
%  \include{director-agreement}
%  \paginaenblanco
 \include{dedication}
 \paginaenblanco
 \include{gratefulnesses}
 \paginaenblanco
 \include{abstract}
 \paginaenblanco
 \include{keywords}
 \paginaenblanco

 \pagenumbering{roman}
 \setcounter{page}{1}

 \tableofcontents
 \listoffigures
 \listoftables
 \clearpage
 \mbox{}
 \clearpage

 \pagenumbering{arabic}
 \setcounter{page}{1}

 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
 % Capítulos                            %
 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

	\include{introduction}
%  \include{contextualization}
	\include{zigbee_xbee}
	\include{hardware}
% algoritmo de localización
	\include{localizacion}
	\include{incidencias}

%  \include{design}
%  \include{implementation}
	\include{conclusions} % e traballo futuro

 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
 % Apéndices, glosarios y bibliografía  %
 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

 \appendix
 \include{appendix}


	\include{term-acronym-glossary}
% incidencias - esas cousas do X-CTU
% incidencias - problemas co porto serie programando en C
% DVD/CD, contido e tal e cual


 \nocite*
 \bibliography{bibliography}
 \bibliographystyle{abbrv}

\end{document}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
